\abstract{РЕФЕРАТ}

Объем работы равен \formbytotal{lastpage}{страниц}{е}{ам}{ам}. Работа содержит \formbytotal{figurecnt}{иллюстраци}{ю}{и}{й}, \formbytotal{tablecnt}{таблиц}{у}{ы}{}, \arabic{bibcount} библиографических источников и \formbytotal{числоПлакатов}{лист}{}{а}{ов} графического материала. Количество приложений – 2. Графический материал представлен в приложении А. Фрагменты исходного кода представлены в приложении Б.

Перечень ключевых слов: интернет-магазин, растения, база данных, пользователь, администратор, покупатель, товар, web-сайт.

Объектом разработки является интернет-магазин декоративных растений.

Целью выпускной квалификационной работы является создание сайта с основными функциями интернет-магазина и представлением характеристик растений в удобной для пользователя форме.

В процессе создания сайта были выделены основные характеристики растений, на основе которых была построена база данных. Использованы классы и методы модулей, обеспечивающие работу с сущностями предметной области, а также корректную работу интернет-магазина.

При разработке сайта использовался фреймворк Laravel.

Программная система может быть использована для перевода питомника или магазина декоративных растений в онлайн-формат с целью привлечь аудиторию из других городов.

\selectlanguage{english}
\abstract{ABSTRACT}
  
The volume of work is \formbytotal{lastpage}{page}{}{s}{s}. The work contains \formbytotal{figurecnt}{illustration}{}{s}{s}, \formbytotal{tablecnt}{table}{}{s}{s}, \arabic{bibcount} bibliographic sources and \formbytotal{числоПлакатов}{sheet}{}{s}{s} of graphic material. The number of applications is 2. The graphic material is presented in annex A. The layout of the site, including the connection of components, is presented in annex B.

List of keywords: online shop, plants, database, user, administrator, buyer, goods, web site.

The object of the development is an online shop of decorative plants.

The purpose of the final qualification work is to create a website with the main functions of an online shop and the presentation of plant characteristics in a user-friendly form.

In the process of creating the site, the main characteristics of plants were highlighted, on the basis of which the database was built. Classes and methods of modules were used to ensure work with the entities of the subject area, as well as the correct operation of the online shop.

The Laravel framework was used in the development of the site.

The software system can be used to convert a nursery or an decorative plant store into an online format in order to attract an audience from other cities.
\selectlanguage{russian}
