\addcontentsline{toc}{section}{СПИСОК ИСПОЛЬЗОВАННЫХ ИСТОЧНИКОВ}

\begin{thebibliography}{9}

    \bibitem{brett} Бретт, М. PHP и MySQL. Исчерпывающее руководство / М. Бретт. – Санкт-Петербург : Питер, 2016 г. – 544 с. – ISBN 978-5-496-01049-8. – Текст~: непосредственный.
    \bibitem{veru} Веру, Л. Секреты CSS. Идеальные решения ежедневных задач / Л. Веру. – Санкт-Петербург : Питер, 2016 г. – 336 с. – ISBN 978-5-496-02082-4. – Текст~: непосредственный.
    \bibitem{gizbert}	Гизберт, Д. PHP и MySQL / Д. Гизберт. – Москва~: НТ Пресс, 2013 г. – 320 с. – ISBN 978-5-477-01174-2. – Текст~: непосредственный.
	\bibitem{dakett}	Дэкетт, Д. HTML и CSS. Разработка и создание веб-сайтов / Д. Дэкетт. – Москва~: Эксмо, 2014 г. – 480 с. – ISBN 978-5-699-64193-2. – Текст~: непосредственный.
	
	
	\bibitem{groff} Грофф, Дж. Р. SQL: полное руководство / Грофф Дж. Р., Вайнберг П. Н., Оппель Э. Дж. — 3-е изд. — Санкт-Петербург~: Диалектика, 2020 г. — 960 c. - ISBN 978-5-907114-26-5. – Текст~: непосредственный.
	
	\bibitem{shvartz} Шварц, Б. MySQL. Оптимизация производительности  / Шварц Б., Зайцев П., Ткаченко В., Заводны Дж., Ленц А., Бэллинг Д. — 2-е изд. — Санкт-Петербург~: Символ-Плюс, 2010 г. — 832 c. - ISBN 978-5-93286-153-0. – Текст~: непосредственный.
	
	\bibitem{kingsberry} Кингсбери, Н. Основы озеленения сада  / Кингсбери Н. — 1-е изд. — Москва~: Кладезь-Букс, 2003 г. — 208 c. - ISBN: 5-93395-034-3. – Текст~: непосредственный.
	
	\bibitem{krivko} Кривко, Н. П. Питомниководство садовых культур  / Под редакцией Кривко Н. П. — Санкт-Петербург~: Лань, 2015 г. — 368 c. - ISBN: 978-5-8114-1761-2. – Текст~: непосредственный.
	
	\bibitem{konovalova} Коновалова, Т. Ю. Декоративные кустарники, или 1000 растений для вашего сада. Иллюстрированный справочник / Т. Ю. Коновалова, Н. А. Шевырева — Москва~: Фитон+, 2004 г. — 192 c. - ISBN: 5-93457-070-6. – Текст~: непосредственный.
	
	\bibitem{berd} Берд, Р. Цветущие деревья и кустарники: дизайн вашего сада и советы по выращиванию  / Ричард Берд — Москва~: АРТ-РОДНИК, 2003 г. — 159 с. - ISBN: 5-88896-089-6.  – Текст~: непосредственный.
	
	\bibitem{[hesayon]} Хессайон, Д. Г. Всё о декоративных растениях и кустарниках  / Хессайон Д. Г.   — 2-е изд.. — Москва~: Кладезь-Букс, 2007 г. — 127 c. - ISBN: 978-5-93395-238-1. – Текст~: непосредственный.
	
	\bibitem{ganighkina} Ганичкина, О. А. Декоративные растения вашего сада: деревья, кустарники, цветы / Ганичкина О.А. —  Москва~: Эксмо, 2008 г. —  222 с. - ISBN: 978-5-699-28077-3. – Текст~: непосредственный.
	
	\bibitem{marcovsky} Марковский, Ю. Б. Хвойные растения для декоративного сада / Ю. Б. Марковский, И. В. Успенский. — Москва~: Фитон XXI, 2016 г. — 232 с. - ISBN: 978-5-906171-91-7. – Текст~: непосредственный.
	
	\bibitem{kirichenko} Кириченко, А. В. Laravel для WEB-разработчиков. Практическое руководство по созданию профессиональных сайтов / А. В. Кириченко, Е. В. Дубовик. — Санкт-Петербург~:Наука и Техника, 2021 г. - 432 с. - ISBN: 
	978-5-94387-726-1. – Текст~: непосредственный.
	
	\bibitem{dronov} Дронов, В. А. Laravel. Быстрая разработка современных динамических Web-сайтов на PHP, MySQL, HTML и CSS / В. А. Дронов. — Санкт-Петербург~:БХВ-Петербург, 2018 г. - 755 с. - ISBN: 978-5-9775-3845-9. – Текст~: непосредственный.
\end{thebibliography}
